我屌晒所有話想死既人！！！

係呀，係無力感呀， 但我地全部係一個整體， 少得一個得一個， 模仿作用，只會愈多人死， 死咗香港都唔會變好。為港共政權，為林鄭死值咩？ 佢地會可憐你？ 因為修例而想死既， 我要你即刻沖個凍水涼，即刻揾朋友去傾下，打下機，聽下歌。

仲有果啲出post 話想死既死假膠，你最應該死呀，依個時候仲玩膠做attention whore, 狼來了，令真係有依方面煩惱既人無得到即時既關心，我屌晒你全家。

睇到依到，大家聽埋下面既歌可以暫時唔好上連登，休息下。

Push
推正面post

咁都負評 有邊句講錯呀講真

專心返工咪唔自殺，買多幾層樓咪無無力感，你係咪想好似以前咁，大家都有責任，大家的雙手也是污穢的。

屌你老母 叫人唔好死都有錯 ，on 9仔

留番條命黎投票呀！
血債票償

[長文]求下大家唔好自殺，有梁先生真係夠啦

推正面post

唉，忍唔住講多句，間接污名化同愚蠢化别人的選擇，咁係咪好？

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

唔好意思！借個位推一推post🙏🏻

我係社工都係香港人

小薯社工希望可以同有需要嘅人傾下，麻煩幫手推一推post🙏🏻唔想再見到有戰友走

每望向將來 都找到你
我所夢 我所期 全部喝彩因你起
你是我將來 不捨不棄 每一明天創自你

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

連登仲有好多人一齊共同進退

圍個爐

推

Push!!!